# Официальный модуль DPD для для 1С: Управление торговлей 11.4 и выше

Модуль позволяет связать 1C с личным кабинетом доставки DPD.

***Модуль разработан и корректно функционирует при установке на 1С: Управление Торговлей 11.4 и выше.***

## Документация
Документация по модулю доступна по [ссылке](https://ipolh.com/spravka/dpd_1c)
